燒山: 拜登內閣紛紛支持對抗中國!

新總統下 老燒已經破燈

燒山一開始係話侵贏
之後救唔返

燈神神喻係要佢真心相信先會靈

神知道落錯祝福，救都救唔翻

【回帶】2020年10月31日 蕭若元：I PREFER TRUMP